國際戰線：令香港封關有國際壓力 香港不封關唔只係對香港不負責

香港位置四通八達 西方人又多 好多各國嘅人都會利用香港返國 甚至係「袋鼠航線」其中一個重要轉機點
香港政府任由中國疫民進出香港 唔只係對香港有嚴重威脅 更加係有機會令全世界奶嘢 對地球70億人不負責任
遠嘅有香港流感沙士 近嘅有KA486+CX500已經證明咗 香港出事=世界大攬炒
所以應該叫國際社會施加壓力 叫777儘快封關 再唔封真係冚球剷

冚球剷

呢個要推 有冇ching可以做文宣

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

推

根本就係配合土共蓄意散播疫症
西方國家 日韓 澳紐呢次一定要追究班冚家鏟

英文唔好呀 我出橋 麻煩文宣組

直接將香港列為疫埠就搞掂

1.你封陸路關已經少好多問題，邊有咁多大劣人有錢買機票。
2.將所有中國黎香港既人集中晒係機場，可以集中資源處理。包括原機遣返。
3.就算有香港人要返香港，都可以開特別免費班次由廣州機場飛香港（航程咁短唔知可唔可行）
4.機場本身就係離島，有大嶼山醫院隔離處理所有患者

外國人轉機唔出閘口都轉到機，根本無影響

結論 : 香港政府無得救，可以送上武漢

唔出閘=冇香港人/中國人同一班機？

集中資源 明唔明白
大大聲同出面講，睇下仲有冇人敢係香港轉機？
自己負責啦

如果好似當年沙士咁，比你買左機票係香港轉機，你會唔會轉機票？

中共製造生物武器（中國人型態核彈）威脅全球

諗住用其他簡接方法叫政府做野嗰d 唔係話唔做得
但主要都係做比外國人睇「拿 我地叫左政府做呢臭閪唔撚做唔關香港人事架」
除左醫護直接無限期shut down 醫療服務會有效果之外我諗唔到有其他方法

到時BNO平權都冇用 英國將會滅國

大家可唔可以幫手做文宣retweet 香港人又要自救啦

地球人反抗

Push

香港封關唯一出路

地球人齊上齊落㗎